想做production係hkdi應該揀咩科好？

讀緊yc中專，黎緊九月升hd，本身想做production house
順次序揀左超媒體，多媒體虛擬實境（Ive）同電影電視及攝影
我想問邊科會學到後製多？
同埋係咪科科到最尾會有實習做

乞食科 有興趣直接上網學就得

妳指邊科？超媒體？

讀同系CDM/ DDM嘅嘢
Sem 3有實習做，不過你會成個暑假冇晒
仲要學校唔一定幫你搵到實習，有機會要自己搵，但係一定要最後嗰sem開之前夠鐘先畢到業
超媒體同創業媒體（依家好似拆左兩科）都係樣樣讀啲做到成隻狗咁
超媒體入面唔知有冇啦
不過見佢哋Graduates proj都係programming 嘅嘢都多
想專精一樣嘢唔建議讀上面依兩科

更加唔撚建議讀HKDI，或者咁講你真係要預淨俾6皮拎張證書，學到嘅嘢唔多，好睇每個系嘅老師。有啲老師好嘅，不過大部分老師都係垃撚圾依個系好老師十隻手指數得晒

轉左電影排第一啦已經～
其實我係想讀buaf嘅hd，不過我自己衰中三畢業＋yc出身冇得揀
（申請左打黎話meet唔到最低學歷要求）

係hkdi讀咩科都一樣食得屎 冇分別